天水圍上空有滑翔機。

咁飛法尋唔尋常呢